PS4 阿狗隊招 左閘

每晚2230-2300開波
打到0030-0130左右
招左閘唔亂走亂call波

留TG
D3 D2隊
最近上過D1

仲有 最好開mic

你地叫we r ar9?

唔係
不過好似對過呢隊

琴日 係D2 撞到亞洲第二 負碌1-0守完場

但之後輸左好多場

d fd已經好小玩 D1隊 想問parttime收唔收？基本上除左中堅龍門 咩位都打得

邊q隊亞洲第2 ?

亞洲第2都D2?
定係個名叫Asia no.2?